查實貓屎咖啡係咪真係好似貓屎

色澤，氣味，味道方面？
掉轉咗會唔會有人知
純粹好奇

根本就係貓屎